平時既你會講靜靜雞定靜雞雞？

如題

雞雞靜

靜雞靜

雞你老母

雞淨雞

靜雞

靜閪閪